周揚青俾你屌 你屌唔屌？

啊豬哥點落到手？

但依架真係好靚 身材又好 又有錢 又專一
唉 我上呀

佢老豆好似好猛料

法官大人

ching 識食

有錢真係萬能

左邊留畀我 右邊交畀你

蒙頭入閘ok

對眼變好多 個嘴都細埋

整就實有 尤其個鼻樑
不過整得唔俗氣
而家瘦返苦嚟 身材又好
Why not?

希哥屌nel nel咪又係咁

都on9 佢老豆有廿億身家
食完佢再食埋佢老豆份身家就 fat fat

懵撚羅志祥真係唔撚識玩，淨係研究超光速屌西

識食最緊要食佢老豆份身家

是但啦
羅志祥比我屌我都屌呀

佢身材正撚到爆

網紅都係整容

緊係屌

整容整得幾好

佢好似認左有整 成個公仔咁 同熱巴 baby勁似 呢班人有無整自己諗

少個人跟隊

人造人我屌埋你嗰份

3張相左右都係佢黎?
第二張右邊以前個樣有啲似徐佳瑩

未整前有d似iu

做乜唔屌
又唔會屌屌下變返右邊

豬閪都係肉嚟嘅

屌

我驚屌完周身痕

就係落唔到手
識個陣未整容
唔知係整左先一齊定一齊左先導佢整

啲錢用左喺啱既地方

不過都係

下世你都無資格屌啦連登仔
人地其中一個手袋你地搵一年錢都買唔起啦

不屌

岩岩search完先知條女咁有料屌了

$1

Blackplink lisa

唔屌

淨係知佢老豆好猛
小豬而家應該驚到鳩縮

屌！
貼錢屌，我都屌

有冇得揀俾佢老豆屌

你都準備鳩縮啦

周揚青上年俾台灣記者偷拍到
真人唔係相咁既樣
樣衰好多

？？

想屌佢老豆

要玩玩過第二樣，ok?

佢對眼真係整得最好
唔似韓國果d典型眼

想屌愷樂多d

面型點先可以整到咁

老實講，如果條女有錢到咁，

振聰示範左賺大錢既方法比大家睇

右邊咁既樣，大家都仆倒去啦

真身 此post已完

有性病不了

5月10日九龍大遊行

我覺得佢似blackpink lisa多啲

整容整到媽閪咁
韓國大把呢啲貨色

你屌閪定屌鼻
拎個m記外賣袋遮住咪得

哇 你地唔上 我上

呢個直頭重新投胎 整完後由東南亞種變左另一個人種

狗仔式咪得囉

一齊左咁耐
會唔會已經屌爛左

一早飛撚左隻支那整容雞再去食女就咩事都冇

我唔係一個咁隨便既男人

整完都咁樣⋯唔係樣衰但同啲大陸apps filter 出嚟個樣好大分別

有錢女喎屌完就唔使憂

你係唔撚係盲

屌完佢養我ok

有冇人都覺得佢同林峰條女好似樣

屋企百億身家
你屌唔屌
大把人排隊

右面係佢肥姐 瘦左其實都靚女 如果冇整 所以

好假喎個雙眼皮
素顏無左條粗眼線應該好怪

假撚到痹真人自帶filter

大陸啲整容雞 個個都係Barbie樣 好撚嘔心

個傻仔真識食

唔洗錢無性病..屌完唔洗上身...
整完個樣又唔係柒到仆街

點解唔屌?

睇完第一句
諗緊係咪老豆𨳒屎眼

網你老母血
kol

你唔駛驗眼
盲撚咗

支那人咪用返支那叫法
咁先有分別

有D似沙律

右邊都屌

未減肥個個iu?

屌吹氣公仔咁

反而冇咁膠

Ching飢渴到仔都唔放過？

on9
屌啫
做人世呀？
我屌到佢大肚呀

果時個傳聞係
希哥淨係想破佢個處
破完唔完事就走

成班傻閪講到自己有得屌咁

整撚到變左吹氣公仔樣

我覺得唔叫樣衰 ig相嬌的的 真人四川麻辣咁囉

我屌

蝴蝶好得多

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

右邊more

有錢 唔洗靠羅志祥俾錢買起算係咁
整容肯承認 人哋話佢你整容前好樣衰
佢：「我依家靚就得」
咁有錢又點會唔去整容 不過整到真係好膠唔太自然
係呢單野先知呢條友 共黨大戶

咁撚有錢搵個技術好d嘅醫生啦
整到自己成個吹氣公仔咁
韓國好多都整得好自然
閪都要用支那野咪搞到自己咁

屌蝴蝶好過
台妹>>>>>>>>>>>支那婆